PSNHK 大陸化 免費遊戲短片驚現殘體字

成條片都係殘體 唔會係打錯字掛

唔會咁都無人屌掛 每個月仲要比屎你食

好出奇咩 預左遲早既事

無奈接受 話哂送免費game

有無連機game

好似每個月都有簡體繁體片？

xbox live 同 psn 都越黎越多殘體字

梗係唔係啦

但我有印象之前見過簡體既